買媽咪麵對家（模擬）

麵哥啱啱出左post 話買熊

試下跟佢，買對家
如果相反就7500
睇下一個月後個銀碼會去到幾多
已經科勞左麵哥
佢出post會第一時間跟進

財經台兩大燈神對台

屌 高招

化雲係紙倉 唔驚啦

我啲錢買俄妹輸鳩晒啦

咁多年仲未復活？

定係已經有人做過類似既測試
想見識下個威力

媽咪麵基金

均價3.7x 插到落2.3x 先認輸

做佢對家最難之處就係佢收市後先報倉, 報假倉

你兩個想點

我好撚有信心直接真倉

跟唔切架, 佢成日16:03先post

1m7200

模擬嚟

咁……第二日開市即轉佢對家？
真係好難搞

有冇相關記錄可以參考下

呢個post 一定要留名
兩大燈神對決

想破大do do功
損人不利己

係反向追蹤媽咪麵基金

北方兩倍看空媽咪基金

我是入來支持老母麵的

模擬倉邊有效力架

哪有錢

入左56169 牛
試下麵神係咪咁勁

屌哂你哋 仲記唔記得四大燈神對決嗰陣個市點

妹撚咗成日

規則
媽咪麵一出post 即all in 對家
4點後先出post既話
第二日競價後不問價轉身all in 對家
盡量模擬咁多位清既正常反應
各位有冇意見可以完善下

所以我係佢出post 前放左熊
依家睇定幾隻熊仔 先

你點g佢會出post
麵哥入左熊仔喔

G持

呢個紙倉三年後個銀碼大過冥幣

想問你呢個係咩app

富屠牛牛

最後兩個都燈

CFD 平台倒閉

有效期幾耐？

留名睇結果

暫時小勝

更正價位

南方媽咪麵

支持

連燈兩倍反向追蹤媽咪麵指數基金

Lm

等睇結果

都唔知點解你死磨一隻股
3.x就唔好入啦，比人制裁高層大換血之後唔通可以爆得高過未換血咩

之前爆到上4.x 冇買到
見佢跌返落嚟咪all 佢老未in
點知越跌越有

笑撚死

條友開post燈完再反手 咁點計先

好彩你買紙渣馬清
唔係死左啦你

用真錢玩 洗乜驚

兩大燈神互燈

两大股神

咁快就輸200點

麵哥轉身記得單聲

LM

LM 跟進

唔轉

長坐

睇15000

屌你兩個

咩APPS黎?

lm

咩app

推

最後玩到停市

支持麵爺

要橫行了

燈力救事

留名

麵哥 買多d 呀

燈神大戰

同問

會唔會又熔斷

會唔會引致停市？

串到

中場報一報價

矛盾大對決

呢個係咩app?

Splm

揸GTR !

高質post

好大機會係去銀行開嘅模擬帳戶

富途牛牛啊！！！！！！上面咪答左
點解咁多人唔爬文

唔怪之得今日燈唔到

半粒鍾無撚郁過，果然決賽買0-0最穩陣

吊 不相上下 燈力

搞到停撚咗

你兩條撚樣搞到條港女伙度妹下妹下

我都等緊麵哥指示

咁多位如果麵哥有咩指示提一提我
我驚我追唔切post

唔上唔落咁想點

好撚悶牙 比d反應

笑𠹌咗

唔係真倉唔算數

比你兩個玩死

YES. 唔上唔落

跌緊喎

磨下磨下咁
快啲一野插落或者爆上啦

有冇邊個no.可以買和咁
有既話，買番幾球聽日應該約得經紀睇樓

等陣間通殺就好笑

咁對沖法個市咪唔郁

所以下晏妹到完場LO

一個買升, 一個買跌, 會唔會停市

想問咩App

富途牛牛 又唔追post

另外個兩個係邊位

大神對賭 小散當災

老貓同每天被打

屌搵唔返之前個對決post

大慨係同一日兩個睇好兩個睇淡

跟住全日上落一百內

多留意財經台
眼望四方

頂

麵哥未有指示
有啲緊張

屌

燈燈燈燈燈
世紀一戰
正式開始!

想當年仲同你一齊鳩叫俄妹 好彩叫多兩下我走咗貨

燈到兩邊都打曬

麵哥冇指示
咁樣過夜

7200 過夜

兩大股神夾死哂d 散戶

留名
老母麵話唔走

你可以過夜

我睇下聽日點

如果真倉可能搞到停市

開會比人拉走左放唔到
我真係7200過夜
宜家震緊

咪屌，袋錢落我地袋

屌你老母 會唔會世界末日架

想問問咩模擬器黎

地獄股神對決！

仆街，世紀大波巿，
左右波狂fing，股民騰騰震

屌你老母係office笑到俾人當傻仔咁樣望住

屌呢單野可以列入財經台教科書

咁我依啲散仔跟邊個搵食

每分鐘上落過千點

仲咩買我

我非賣品黎

再世八爪麵神

蝕40%當玩完

好似D觀音圖咁

好撚高質

跟咗對家年幾 贏多過輸 每次都係搭5手牛熊跟

兩大高手正面對決

聽日再跌咪再溝囉

依家個點數其實兩邊買都可以，問題只係睇得準唔準走

敢挑戰麵仔

連登四大燈神之一，挑戰好合理

哇屌
第一次華山論劍

南乞vs北丐
真係行埋少少都比佢地d功力震傷

你個名

夜期大升緊100點

唔係第一次啦，麵麵係冇得輸。

😂

我之前都唔信
望見道期倒升600幾點我就信了

如果係真錢 肥過豬頭

放心樓主，聽日你模擬倉牛gel硬

今晚美股精彩囉

連登兩倍看空媽咪基金+100%

大大聲笑左出黎sor

有咩慘得過做媽咪面對家， 但係模擬倉

就係睇人開媽咪對家模擬倉

食屎啦仆街

我們一起學熊叫

此帖必火

學你呀媽叫呀仆街

咁就冇2萬 開心

大dodo點解唔買細期？
無分家，又唔會俾莊家騙錢

麵神係四大燈神之首

撚有錢呀

一鳩樣家，2皮按金。
10萬股10000兌一熊=一隻細期左右

牌面輸緊9成，但收巿沒必會輸，老美好鬼癲

即管睇下今晚會點收

all in 界內證

早排仲諗住你破燈,真係諗住跟跟你

但我都係買左你對家,麵神好野

神跡嘅野 只會遲到唔會冇到

聽日2千升

聯儲局宣布推出無上限資產購買措施 道期升停牌

thx 麵仔

爬爬下文睇到連仔個廣告笑到仆街

做乜鳩，跌嘅

今次仆街了,串到麵神咁樣

All in

仆街了

smmm tmmm

麵麵燈力勁過馬化雲

咩app?

新手無知一問，淨低兩個係邊個

呢d練習邊到有得開?

唔好聽佢地亂噏

麵神買7500賺喎

咪係 邊有啲咩燈神

美股插緊

有大燈神對決，咪日日都零升跌🤪

腦魔
同已經神隱嘅打爺
早兩年佢哋啲改圖

馬神功力深厚D

唔知你笑乜野? 定係你唔明我講乜呢？

大上大落，最後0.00變化
咁就真係好睇囉

對沖成功

試吓轉真錢可能鬥得仲勁

唔怪得知夾死左
真不愧係兩大燈神

今日睇下第一界論劍結果
麵神定馬神

馬神大勝麵神

證明老母麵真係好燈

麵哥叫人唔好入
姐係睇熊
繼續持有7200

你唔夠麵神勁

麵麵勁撚到

贏左幾多？

Cls

見到神跡

而家先入貨會唔會太遲
以後緊記不可挑戰神

其係可以睇樓

真係

真係中

痴鳩線
屌媽咪麵過嚟買熊就真係玩撚完

CLS

有麵神無窮人

留名睇戲

直上2m

留名等睇鋪鋪allin變億元

強貼留名

麵哥清左倉
暫時未有透露方向

放熊當係睇好定未有方向先？

你嬴到笑

樓主咩APP?

咁簡單已經4皮幾野
樓豬真倉玩啦

麵麵放曬 快點放

麵神放熊唔係應該即入熊？

反左手未

佢放曬會升 唔知佢會唔會彈弓手woo

痴媽根中到啪啪聲

揣測完聖意之後，買入7500！！！

放熊姐係入熊呀

好波

唔好過夜
驚佢黎枝回馬槍

all in

live

神POST LM

大dodo一定會贏

打真軍先睇倒真功夫

好撚精彩
好似睇緊大時代

屌 又燈 放熊=/=入熊 你緊係等對家出手先入

神post LM大dodo唔好跳啊

南方2倍看空媽咪基金

好笑

爆升緊

支牛

LOMO NOODLE INVERSE 2X ETF

喂屌你加左自己d燈力落去喎

噢賣已哇 sin哆以lu

睇嚟成立 媽咪麵反向etf 指日可待

市場消化緊媽咪麵放熊既消息

跟唔切

跌緊了

笑到仆街

如果麵哥收市前都冇指示
過唔過夜好

過 佢唔出即係strong hold

咪臭係，靠呢條友做 inverse etf 死得。

好耐無見兩大燈神發功

隨時功力互相干擾
按往積係大dodo 贏

強貼，LM

兩大燈神燈到個市唔識郁

過啦
等麵哥下一步指示

妹下妹下
點搞呀你地話

又話放熊
點解升嫁

放唔代表跌

睇位買7500 安全d🤣🤣

大佬你唔好聖意未出就做野啦
搞到落左自己d燈力啦

喂屌
你燈埋我喎

講撚好買大DODO對家，你做咩事自己叉隻腳落去！
好啦！而家比你搞彎哂啦

咁實係覺會升先放熊架啦

大dodo入左貨！

麵仔又入熊 rip

轉7200啦喂！！麵哥又熊左

已轉倉！！！

點解唔直接買牛？

點跟呀！

跟你#27個規則啦 唔跟規則亂trade 咁關老母麵燈神鬼事咩

麵神又走左熊啦

似彈出彈入玩你

彈出彈入打我阿

下 咩post

同一個

清左模擬倉

出文啦仆街

係大dodo開熊個POST 入面既reply

麵麵 話睇牛牛

樓主計漏一個風險因素，就係媽咪面口裏說熊，心裏卻牛

佢放熊應該要止賺
等有新post先再入

2個都一齊貼真倉先啦

點呀ching

睇左成分鐘以為無分別 原來原價買入賣出
不敗

有無後悔係玩PAPER TRADE

升到傻閪

貼倉啦 應該嬴到爆倉

又win
後悔冇落真注

過夜就變左係你既指示

又贏

請問個模擬練習係咩網/app嚟？

有無更新啊？

麵哥冇新指示啊

留名跟進

麵gor 尋日熊過喎，做咩清倉

屌原來走咗兼打埋靶

埋單計應該賺咗10%

開市不問價買入7200

all in 7200

技術性調整

斬倉啦

麵哥冇指示

算漏左麵神空倉係準

麵神睇熊，但冇錢買=熊

揾我？？ 個幾升到4蚊你輸？wtf

此post已完 麵神冇持倉 變成你做左燈

大DODO又羊

Dodo出手

個模擬倉冇理過
麵哥今日買左熊
正好揸緊7200

要暴力救市

聽日變返一球野

好撚恐怖
跟媽咪面又輸 同佢對家又輸
D錢到底去左邊